致香港警犬

假如今日中槍位手足有咩事，我本人在此承諾會竭盡所能去解散警隊

fuck the popo

竭盡所能

解散警隊

解散警隊，殺人填命死全家

有任何一位手足俾警察射死，我竭盡所能殺香港黑警

SORRY 無事都要還

有冇事黑警都要死全家

就算佢裸體求饒都要死

冇事都要解散

仲要屈鳩我哋暴動,dllm

手足一條命，黑警要用全家黎還

仲未計之前啲眼 手 腳 頭 牙